香港新型莎士2.0入侵中港，大規爆發

香港繼反修例風波不斷，近日來港旅客多宗確診疑似非典型肺炎個案，患者需要隔離治療，人心惶惶

口罩

科大仔去科大啊
共產黨要入校董會啦

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦